<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="https://elpais.com/" version="2.0">
	<channel>
		<title>EL PAIS.com - Seccion Tecnologia</title>
		<link>https://elpais.com/</link>
		<descripcion>asdf</descripcion>
		<item>
			<title>Sony empieza a reabrir las plataformas asaltadas</title>
			<link>https://elpais.com/ultimas-noticias/</link>
			<dc:creator>EL PAIS</dc:creator>
			<descripcion>sony a comenzado a restaurar los servicios de PlayStation Network cuyo ataque el mes pasado comprometió los datos de 
						70 millones de jugadores. Tambien lo anuncia para Sony Online.
			</descripcion>
		</item>
		<item>
			<title>El codigo detras del tuit</title>
			<dc:creator>RAFAEL CLEMENTE</dc:creator>
			<link>https://twitter.com/?lang=es</link>
			<descripcion>En el reino de tuitilandia cada dia se envian algo mas de 50 millones de tuits (frente a 200.000 millones de correos electronicos).
						A 140 caracteres por tuit, equivale aproximadamente al contenido de un disco de siete gigabytes. Un marasmo de mensajes cortos,
						la mayoria irrelevantes, inconexos en su conjunto, dedicados a la comunicacion de un instante.
			</descripcion>
		</item>
		<item>
			<title>Google maneja el ruido en la red para ocultar sus problemas</title>
			<dc:creator>ADRIAN SEGOVIA</dc:creator>
			<link>https://www.google.com/</link>
			<descripcion>Blogger no es una plataforma de blogs cualquiera. La Empresa de medicion comStore les otorgaba en marzo de este año 342,7 millones
						de usuarios en todo el planeta, lo que lo situa dentro de los diez sites con mas visitas del mundo. Una red de blogs con esta dimension
						no es un producto mas para Google. Blogger se lanzó en agosto de 1999. En 2003 fue comprada por Google y hoy representa el 34%
						(duplicados, eso si, con otras iniciativas de Google) del total de la audiencia mundial de Google (casi mil millones de internautas 
						en todo el mundo).
			</descripcion>
		</item>
	</channel>
</rss>